［不服來辯］正式宣告八大低賤職業

1. 黑警
2. Cold call狗
3. 保險狗
4. 社工
5. 中小學教畜
6. 食環狗
7. 的士狗
8. 波板糖人

排名不分先後

文員咪又係低賤，根本專業人士以外嘅職業都低賤

It狗都無

it 狗都無

裝修狗呢？

俾你講左先

ching ho ball

IT狗完勝八大

Ptgf?

我尊重性工作者

It狗慘者 對社會冇害嘅

敦倫金同地產狗都冇

波板糖人對社會都冇害既

係乜登， 所有工都係賤業，所以唔返工做癈柴先係正路。
不如返古代啦，乜都自給自足。

冇it狗可以上一頁

古代嚟講商先係賤業
你走去講分工社會出現之前應該off咗topic

Lab狗